有無instinct of sight同好？

有一日個fd突然send左呢條link俾我話好正

佢一開口唱我就迷上左
其中一個原因係好少女仔唱hardcore 個人覺得好特別
而且佢地嘅音樂好有魔力 好'fingable' 係屋企聽都想fing
到底點解啲歌咁高質都仲未有碟

正

巴打唔係聽frande咩

呀寶好靚

agger 同埋好中意佢把聲

fb見到好似錄緊 遲啲會出碟

聽錄嘅version 好聽，live就
個主音唱live 唔多ok 喎，上次remeber live 聽佢d 高音又唔拉mic 叫我隻耳0秒死左

係
唱LIVE功力嘛嘛

喱個agger
但唔影響fing既心情

Hardcore

kitlo

所以我會聽返錄音版fing
Live 不了

Live都幾正

用來睇就正

有

追左好耐
等出碟

remeber live都成年前啦，呢家好左好多，加上越黎越多人識，現場氣氛超正

淨係j阿寶

ios算比較易入口

live我都覺一般 但搞氣氛幾好

呀維成日換結他

逆流

六尺之下幾時出

收到風年尾好似趕唔切

如果呢隊band個vocal 唔係阿寶係麻甩佬
仲有1/500,000,000,000,000,000,000,000,000,000,000,000 嘅人鍾意?

我會中意 好中意佢把聲

如浮雲 未知曉

試下聽maniac

Maniac!
Maniac!
Maniac!

呢張相呀寶真係j撚死人
樓豬有冇性趣聽下日本啲女聲core

無左個底就真係等收皮

呢個係「女聲」band係我最鐘意既，好有穿透力，個screamer唱功都好撚正
個女聲係男人唱出黎，但仲女人過女人，好撚正

呢首比較靜，聽到好舒服，主要係個女聲唱既，後尾個scream入得好好，聽到我毛管棟

呢隊d結他riff好撚正，呢次個女聲係真女人，把聲好可愛，同埋佢識scream，個反差好正

果種反差感

如果ios係日本band應該一早紅左

推薦你聽 我覺得你會岩聽鐘意
呢啲都易入口 想再聽多啲/恆啲既再講
仲有大把貨 同人開心些牙最開心

仲有acoustic version都好好聽

11/8 本地薑 有佢地

maniac
唔知有無巴打早幾個月有去兆基個show
一晚聽哂ios soe 同 maniac真係好撚正

連登好似冇乜人講過soe

Maniac!
Maniac!
Maniac!

所有maniac係香港既show都有去睇
台灣果兩場冇錢去
正想問樓豬鐘意ios有冇去睇呢場，叫佢聽下maniac

Maniac真係好撚正
早幾日出埋新mv,係joox有得睇同聽新歌（獨家）
大家支持下佢地
每日share一首歌就有12hr VIP,可以狂loop佢地新歌

佢地個scream我覺得唔係幾順耳，好似我初學走走地音咁
我諗係style,我欣賞佢地既

屌 巴打我諗我識你…咁鍾意maniac既人應該得你一個…
maniac出band tee喎
有緣睇show見啦

唔想用joox

maniac
我都等緊佢地再喺香港出show

佢地出左新tee,即買左幾件日日著